偽港毒本青狗想與本土熱狗和解必先回答的問題

理念:
1.請問本青狗 貴黨有何理念? 港獨?民族自決?城邦?
2.承上題, 貴黨打算如何達成上述理念? 武裝革命? 定義香港民族(how?)再自我了決? 抄考國師城邦論建國?

行動:
3.七一推義士去死 西環個鑊又推義士去死點解要咁做?
4.dq廣場集會點解只有老販民撐場 本青狗有成6萬定8萬票 點解現實無影?
私怨:
5.棄黃保游貼正人地張poster想人點原諒你? 毓民大量無報警已經算係咁
6.網上食熱狗黃台仰(八哥八唔八)點解唔否認?
7.做埋咁多陰質野 仆街本青狗想一句和解就算?
人格:
8.點解要成日做完又唔認?(選前陰本土新聞,選後去台灣出席talk又扮唔識路,出公開信叫English Choi 回收香港又話係初稿唔係佢出)
9.當選後高資態要鄭松泰放棄主張先合作 點敢同你和解呀? 我唔會放棄主張架喎
10.武漢奇補選撐城邦過幾個月就要講獨 係咩玩法?
11.武漢奇點解要硬推planb 影武者攞資源 除左想永續社運 唔通想買軍火時代革命呀?
12.武漢奇影武者柒左又深潛 最近出黎話自己只係剛畢業大學生 唔知點時代革命 屌你老母咩 咁又企出黎要搶熱普城票?

七一想搞多次翻版魚革係選前拎投名狀呀嘛
叫人著黑衫自己著便服係茶記打等

麻煩少少source 等間又話人亂屌

理撚佢哋咩
其實本民青已經冇可能再選
冇得係香港撈政治油水
而家成班鋪定路去外國搵政治庇護啦
你睇下西瓜埼？學陳浩天話齋：香港又出多個柴玲啦

駁唔到

從來無青狗夠膽真係反駁

佢地最叻就話人係熱狗 五毛 唔團結

但由頭到尾都無認過錯甚至反駁人

反反屈毛個下先勁
小弟建基於事實 提出質問
無人理 基本問題 青症牠們理念係乜 如何實踐都無人答到我
本青係民族自決 定係偽港獨呀救命

問佢哋佢哋仲話俾唔到答案
問呢啲問題係咩居心
屌你老母面對群眾唔係政治人物嘅責任黎嘅咩？

不過現實世界就係其實本民青已經玩撚完 大果班都係定外國鋪哂路
kol都轉哂呔啦
得返班垃圾遊魂係度強詞奪理

唉 多謝你推下post
左膠 港豬 無腦撚話熱狗無point 打本青狗
寫曬出黎又唔敢理
等間又話要團結抗共乜乜乜嚇撚死我
頭兩題已經答唔出 點合作和解